民陣想囡囡出汗透bra可恥

自發改黑衫保障自己

要求埋d 囡唔戴bra 咪唔會透囉